book depository 買野一問～

請問有係巴絲係book depository 到買書
同一張跟但一本本分開寄黎？
我係black Friday 買左三本書同一張單但我今日收得一本個包裹係完整無比人拆過
同埋一齊寄黎嘅收據都無寫得一本書
但上網check status 就話Dispatched
from the UK on 30 November 2016

三本都係～

試過
一齊買，一張單但係三本分開寄

大部分都一本本咁寄黎

買左幾次都係

多謝巴打～

多謝巴打